「內幕」其實蔡英文本身贏更多

首先恭喜蔡英文連任總統。

點解話蔡英文本身贏更多？
因為有啲人無得投票，有人身處異地，有人未夠歲數。
你試諗下，如果計埋香港人投嘅票，何止817萬？
依家台灣守住左，香港人要撐住。

黎緊要光復立法會，光復香港！

你假設所有身處異地同未夠秤嘅人一定投蔡英文?

其實今次投票率已經好高... 仲想點
你同啲覺得200萬人仲有得再多有咩分別

仲有 都未屌你clickbait

咪on9

如果同樓豬講蔡英文本身有1000萬票會唔會射到一地精？

嗡乜鳩 中華民國投票關香港撚事

拉

仲有美國人同印尼華僑未投票